開小舖用咩信用卡機同POS好?

要出埋單

上網唔搵到好多資料, 又無用家評價

跪求推介

睇你間鋪細成點
真係好細索性唔收卡好過

我都唔想蝕3%手續費
但有啲產品賣$200up

PayMe 會唔會平啲？

Retail定F&B？
Retail 可以揀 ONE POS

單機版軟件免費，只係硬件要錢

老老實實
如果係做cafe, 賣下咖啡，賣下所謂輕食，但講緊人頭計都要100蚊左右
沒信用卡真係沒下次

Payme business宜家都收3%

建議你多用 現金/轉數快/Payme(好似有上限) 收錢
POS 香港佔最多比重係 Seito世通 同 Pointsoft 好似都係藍
唔用收銀機 可以買部Tablet上網揾免費App
或者睇你有冇興趣 可以成本價 (App 上架費等等) 幫你寫套?
有諗過幫黃店寫POS 夾埋 黃店 loyalty system咁

Retail呀

你推介果間睇簡介好似黃架喎
Thx

之前出街見人用TTretail, 出張單係簡體字

好似無信用卡機

係呀望落應該係黃
你可以download佢個POS試玩下先，好簡單，就咁喺Windows裝+Excel import item就可以開始用

我打算申請 hkt

yedpay 有冇人知背景

呢個睇過，但ui 唔係太 friendly

我岩岩都google到hkt 智能pos
要睇佢地點報價
我都未估到每月營業額

Yedpay第一次聽
研究下先thx

hkt 要簽約，一簽要24個月

上佢網睇話12個月租機費貴一倍有多
應該有12個月